要為全港市民帶黎思想上既轉變

唔好淨係再叫香港人 加油

香港人咩都可以加油，藍絲可以加油，警察可以加油，連電視台都可以加油。

但唯香港人唔可以再淨係加油

當政不以民為本既時候，仲唔反抗等幾時？

大叫香港人 反抗！

要由言語入手慢慢解開全港市民既思想同政制束縛！

反抗只係思想轉變上即中轉站

最終既目標係：

光復香港

_________

連結全港市民反抗既口號就係咁簡單

唔係全港市民都會上連登

要轉思想由連登帶落民間

將思想

一黎就時代革命未必全港接受

但想將反抗意識融入民間好重要

就好似溫水煮蛙咁

呢個只不過係反向版，慢慢令大家思想開放